金門建築威爾斯醫院地盤不停工反復工，自稱安全第一不知醜

網友報料

據悉金門建築威爾斯親王醫院地盤將會復工，而且係醫管局安排，當中一定有大量地盤工人是從內地回港，而且據聞都要進入威院室內工作，食飯時間經常到附近屋苑出入，地盤只是填表，量體溫，戴口罩，明顯對現在嚴峻疫情完全不足，敷衍了事，不但對附近街坊有直接影響，工人出入威院工作都會很容易將病毒擴散，醫管局唔只威院一個地盤，因為其實地盤都係一個高危地方，希望可以引來更多關注，延遲地盤復工

而家已經講緊三跑地盤出左事，所以希望其他地盤，尤其醫院地盤，可以多人關注

Push

地盤出名多大陸黑工 就算唔係黑工都成撚日返大陸衛生意識係負值
係咪嫌pwh唔夠忙？

屯門醫院果邊都有手術室擴建工程
日頭好多地盤佬係度

推